龍翔道塞撚到仆街冚家剷

屌你老母成條路啲車冇撚行過
今日有冇得攞正牌遲到

人同車都冇撚行過

係車上面同你

等緊e22影都冇

我e22x wo
有車到你、都上唔到

我見九龍灣已經上唔到

最仆街係啲自撚私家車司機唔識楂車

幾時立法港鐵故障就唔計遲到？

上唔上到車啊，巴打

我係80p上面
8:30之前已經出佐獅隧
宜家仲係黃大仙廟附近

今日唔知點解冇事。己經有單撞車。但過左之後就順到仆街。

終於返到